行夠山未？

你班仆街 走撚晒去行山
睇唔到d 手足 一個一個比人係天台掟落街既
睇唔到d 藍屍 十八區搞街站 派口罩呃簽名 支持23條既
睇唔到d 黑警晚晚咬人大搜捕既
睇唔到林奠 日日落區 行cat walk 既
睇唔到國際戰線著晒火既
睇唔到支共日日做大外宣 話美國輸入病毒去中國既

繼續呀 繼續係平均時空行山啦 我吊你老母 成班盲撚晒 麻木咗啦

預夠言未

亞巴!行完山會唔會有殞石撞地球？？

可能要開返隻gta 睇睇先知

唔繼續預言？

支持樓主

我屌哂你哋老母啦
係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
睇唔到d 手足 一個一個比人係天台掟落街既
睇唔到d 藍屍 十八區搞街站 派口罩呃簽名 支持23條既
睇唔到d 黑警晚晚咬人大搜捕既
睇唔到林奠 日日落區 行cat walk 既
睇唔到國際戰線著晒火既
睇唔到支共日日做大外宣 話美國輸入病毒去中國既？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死

連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事
外國戰線著撚哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當手足係condom
我哋要揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏
千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後我都唔講咁多
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

推

好撚煩

推

ching 又黎呃正皮？

認真問，其實去行山係咪代表你無去Twitter reddit幫手做外宣？佢地係咪都唔知道有手足遇害？

全靠樓主施法trump先陰性冇事

多謝樓主

無樓主我地一早收左皮

咩logic來 行山同抗爭無沖突架wow，仲可以訓練下
，同d惡狗跑都跑快d，不如叫d人唔好星期六日行山好過
出來呃正評

我攞住羅庚行白虎山
樓主點睇

你繼續罵吧 過幾天你就不能罵了

唔係想放負
亦都唔係話攰唔俾休息
但見住啲人完全正常生活返
一直咩都唔做
連最簡單最零風險嘅食黃店都唔做
真係.....

早幾個月叫人行白虎山又喎見你咁講

條撚樣自己係屋企做法師

亞大師 求你施法點醒班港豬